美國大選：平民特朗普可能面臨的六起官司

特朗普恢復普通人身份之後可能會官司纏身（Credit: Getty Images）

...
特朗普因為美國總統的身份而享有司法特權，不論是刑事或民事案件都得以豁免，但是2020大選落敗後，特朗普很快就會恢復普通人身份，屆時他有可能會官司纏身。
美國聯邦和紐約州前任檢察官阿隆索（Daniel R Alonso）對BBC表示，「一旦他卸任總統，就沒有了總統權力的保護傘。」
現在已經有許多訴訟律師和檢察官在一旁虎視眈眈伺機而動，凖備把特朗普告到法庭上。
此外，特朗普還面臨其他的法律訴訟，包括特朗普家族內有人對他提出詐欺指控，以及多名女性指控他性騷擾。

官司一：AV女優和封口費
官司二：稅務和銀行詐欺
官司三：房地產詐欺調查
官司四：政治酬傭指控
官司五：性侵或強姦指控
官司六：特朗普家族指控
...